俾人屈打J停課十日 屌D老師校長真係好L仆街

CLS離晒大譜條女屈人唔駛本
屈人上堂打J 搞到停課十日
自己就扮晒無辜
老師校長就信晒佢
即刻叫埋家長黎審犯咁審
仲要無端端停課隔離十日, 當正佢有病咁
呢間咩學校黎，邊個校長
有冇人可以起底

啲老師同校長係咪未試過冇拉褲鏈

屌你老母校名都冇收撚皮啦

冇拉咪冇拉， 有乜大不了， 正一教畜

願天下所有教畜仔女男盜女娼

癡撚線

打飛機有乜罪疚感，又唔係非禮女性

中學女同學問我有冇打過飛機，我毫無避忌答有，佢仲要E~~

之前痾完屎無拉褲鏈 行到番班房先知無拉
仲要比班唔識既女望到調頭走

坦白講我都唔明打j點解有罪惡
又唔係搞到人 自己有想種欲望咪打囉
同食飯 痾尿一樣
肚餓咪食
想痾咪痾
性欲一樣 想打咪打

9成有打扮無喇

lm

應該得啲耶撚道德撚先會話有罪惡感

我覺得答冇打過反而會俾人懷疑 個個都有打過，怕咩俾人知

我覺得好多老師身為老師都一啲批判思考都冇
聽個女同學話人打丁 審都唔審就判左死刑
冇撚腦
仲要好多陪審團係老師到搵返黎...

可以搞大佢喎，係向教育局搞文件而唔係問學校

重好，可以自修，反正學校教畜十個有九個垃圾，要公開試考得好一定係爭取時間自修，上堂根本係浪費時間

好多時睇樣多
樣衰就好易比人屈 例如有咩唔見入佢數
靚仔咪係咁同女仔講咸濕野囉 笑鳩班毒撚
我係後者

個記者鄭祉愉係同事主同班，睇下有冇得咁著手搵間學校出黎

d臭雞
未審先判,打j就話核突
過兩日咪又係落老蘭幫人含

所以點解美國要有擁槍權，無武力就唔會有權利

搵搵下睇到Facebook 有人留言係st marks school了 ，有無巴絲打讀過爆料？

Google佢個名好似有

唔記得拉褲鍊姐
好多男仔都試過
咁樣就比人屈打j
個老師仲要信先好野

所以要搵個校長出黎比佢澄清，還學校清白

St mark?

目撃者

轉左幾次校長啦

事發2007年

#metoo閪大晒架

推

啲老師最撚鍾意就係屈得就屈 完撚全斷鳩估 一唔夠講就話你咩身份 我係老師我識處理 同埋精英班班仆街就講咩都真 咩都信曬 我講就當我9up講大話 明明精英班班仆街先係最撚奸最撚勾心鬥角

不過都好彩有呢班閪人閪老師 我以後起碼識得點樣同呢類撚人相處

啲教畜自己人生過得廢就鍾意喺學校濫用權力玩鳩啲細路
同啲警犬鍾意power trip一樣

其實我真係嚴重質疑左陪審團要搵老師呢個制度好耐，香港好多老師都係社會廢物，學術修養又唔夠人高，毫無批判思考，感性行先，仲要困喺學校咁多年導致性格扭曲，好質疑佢地有冇能力做到陪審團。

講真個真相得佢自己先知 我地依家睇完篇文就覺得校長老師錯 又屈佢 咪同樣只係睇片面

不過一知道班濕9老師舊合約好似係長約同埋教大收咩人就知香港老師質素可以有幾參差

屌你老母

教畜無處不在

明明而家好多都係唔夠分先入教大讀水泡科
亦有啲以前上堂唔聽書又欠交功課而家竟然去咗教書

成班死仆街

老貓

聽教大學生講，某幾個Hall有人成日隊草

自己老豆老母都唔撐佢
其他人覺得佢真係有打飛機唔出奇
不過打飛機好正常姐

呢啲間間U都有啦

香港好多人(特別係廢中廢老)對情慾重係太封建

睇完覺得，有好老師好校長唔係必然，好多謝以前教過我嘅老師

點解間學校咁奇怪

當年我學校有個男同學喺屋企睇AV
因為同步左MSN顯示狀態
結果成個幾兩個鐘都顯示緊佢睇AV
俾人cap哂圖瘋傳
笑到佢今日
但大家真係9笑下 佢身邊仲係圍住一大堆朋友
無人唔同佢玩

打飛機罪不致死啫
幾乎係人類天性
做乜鬼間學校個個扮聖人 好似未接觸過咁
最離譜係啲老師
問都唔使問當事人 究竟乜料

老師校長on9
做父母又唔信/唔幫自己人仔女
香港性教育又落後到痴線 根本無教育過
事主好可憐

Lm

因為你個同學唔係比校方既渠道宣揚

而係朋輩間既交流而得知

感覺上會casual d

好似小弟以前既經歷
文字同說話係最好同最鋒利既殺人工具

哇好撚慘

肯定上完連登睇post拎靈感係作文 完

我諗未發生呢件事之前條友應該都係冇fd 既
正常男仔fd 就算你真係打飛機都唔會唔理你啦

耶撚耶閪耶鳩係咁上下
扮聖人咪容易有共同話題、有得溝仔溝女扮正面
全撚部都戇鳩

個校長先變撚態，search 左老女人黎

癲
利申:試過底褲鬆橡筋 全日不停由面褲拉

屌以前F1上堂坐後排打飛機真係 諗起都痴撚線

個校長成日俾走成績差學生

繆幗光條老虔婆可以準備臨老過唔到世

冇錯，但我指嘅唔係有冇打j,

而喺係咪真係全校學生咁多年都只因一個咁嘅原因而排佢？

人地係懷疑佢上緊堂打飛機啵，咁都正常？

利申：撐事主無做過

比人社會謀殺左
起個班仆街出嚟啦
佢搞到人地一世受苦
唔係比佢舒舒服服過世呀
校長，副校，靚女同學A 同B都唔係好人
祝佢地成班臨老過唔到世

我低form差唔多日日都唔記得拉

篇文後面都有講
指控佢個個女同學都認左係屈佢

係咪呢個

情境題，諗下自有冇做幫兇，如果即時發現自己係幫兇，你會唔會挺身而出？

老老豆豆俾人屈咁多年，個人一定會諗埋一邊，無問題都變有問題啦

仲要係中學時期
係最需要朋友同支持既時候
呢單係一宗社會謀殺

條友本身都應該有啲奇怪先會完全無人信佢，正常人嘅朋友咪最多笑佢幾日，點會完全唔同佢玩。

岩呀，但呢d學生時期大家哈哈笑完就算。
好少會咁排法，有一個重點係佢自己都有講話自己係獨仔所以會同人保持距離（但我係唔明兩者有咩關係），根本佢自己社交能力本身都弱。當然，呢件事係對佢有影響，但客觀睇影響有幾大就有保留。

因為件事去到學校個層面上
即係老師校長個邊「判佢有打過飛機」
同埋成件事都係認真mode咁處理
咁好自然大家認真

上面個個msn case 係圍內笑

睇佢真係好慘
不過佢係屢敗屢戰 堅強面對既人
但係香港點會剩係得佢一個咁樣?
而且大部份就係因為依類經歷而變得一蹶不振

係咪間學校弱智咋

好耐以前聽人傳過

有冇人知到多啲情報

召喚目擊者

一個誤會就停十日課，跟住本身好小事都因為停課而令同學議論，跟住就傳到成間學校都知，個個以為你有做

跟住好多心智未成熟既學生就借此事取笑事主

即係校長根本做鳩佢，人人都覺得係真，根本無機會講，屌賤到仆街

疑點利益歸於被告，未審先判，只聽信單方面供詞

應該下課時當日解決，而不是停課不了了之

告女同學性騷擾啦

其實係可以搵律師出信告間學校?

好似係佢有返到學校但俾老師的左去第二間房隔離左佢，係有返到學校既前提下佢都唔算缺席？
就係咁樣避過左上報教育局？

咁樣俾人老屈 人格謀殺 人生被徹底玩殘 證據都未有只憑個女同學嘅告狀 班老師校長就做幫兇已經on9 仲想唔影響校風 大事化無 連停10日課都冇通報上教育局 當時人要對質就成一大難題。唔係個個人都識好似事主咁發奮圖強 選擇生存落去，嚴重起嚟有啲人的確會唔識面對、受不住壓力而去了結自己生命。啲人話學校係社會嘅縮影 冇錯 呢個就邚好似香港嘅縮影。只要你俾人老屈 你就唔洗有機會去解釋 唔係你錯都要係你錯。

利申:由細到大係屋企、學校我都被屈過無數次，雖然冇事主咁嚴重 但我絕對明白嗰種感受！

同校 我都識一個叫飛機佬 但唔知係咪呢個

個老師係咪姓呂

諗起劏房波，強國猿

個人覺得有時俾人屈真係水洗都唔清
睇段文既時候我代入左事主
不斷諗有咩方法可以解釋到自己無做過
發覺係無論做乜都好都解釋不清
可能有巴打會扯到用極端手法
例如早會衝上台解釋/扮自殺等等
但基本上你個印象係飛機佬你講乜都無用
所以唯一就係靠人地把口
但事主同朋友係無任何聯繫
所以最終點都係解釋唔到

結論係其實女人無撚敵，可以亂咁屈人。

讀書比人屈過
雖然係小學都好撚記得
推撚到教畜仆街
仲有屈人個啲睇路呀

係

所以有時都幾明白點解某種人可以狠心成咁
因為佢地都經歷過
做被欺負 不如做欺負別人既
現實中有遇過咁既例子 都幾悲哀

屈人果條女咩名呀, 唔開名又冇相點報仇呀

感官主義，羊群效應

有類似經歷都係比人杯角但無佢咁大鑊
中學呢個時間真係好影響人生......

洗咩搵屋企人。

直接報警一定嚇親佢地。

利申，試過。
有次比人屈係電腦室上咸網，因為我出左去廁所，有條契弟幫我開左個咸網，仲要係蘿梨h漫，跟住舉手屈我，人格謀殺。

咁就比人的去打電話比家長黎學校，我直接打左999話有人係學校電腦睇兒童色情野，便衣軍裝黎見到個網就話呢d唔洗拉既，不過如果係屈人既就可以搵出黎既，話要開電腦室cctv對時間，點知睇到係條仆街開既仲對埋瀏覽時間，便衣帶埋我上去搵佢。

條垃圾驚到震唔認，個便衣話咁去警署，佢想跑走又比人捉住，跟住攤左係地，果日對佢黎講應該係地獄，小五先比人踢出校

捉個女同學上早會解釋
或者一開始聽埋男同學講法 已經冇左件事

成件事都係校長錯誤處理搞出嚟

死臭雞死教畜

比你咁樣搞一搞成世都玩完

搞得人就預左

講真香港/亞洲啲中學比老師太大權力
基本上係個老師玩曬
要成個教育系統操作正常要靠教師自律 十分危險
香港教師質素本身都良莠不齊
係咪應該加大學生會既權力呢？
起碼有啲制衡

中學加大家長權力同強制所有課室裝CCTV就啱

慘

基本只要有兩個女性屈你已經輸硬
除非有其他人做證

我覺得所有風化案都要加入測謊程序

法律面前

集中火力起2條女底
佢地如果收到風一定開始delete自己資料

私底下同講冤屈撚人
條女真係害撚死人
教畜校長

到大個就知無男人唔打囉

應該每間學校都要放啲有法律背景嘅人
小至摘名，大至呢啲case咁
都要用法律嘅角度去調查
以免老師濫用職權

So sad睇到佢話同女性相處既技巧係10年前

可惜我重係20年前

比人屈 點解隔離左右後面都冇人出聲咁仆街
有打過D同學一定見到
當時有同學肯幫佢 應該一天都光晒

不過教畜點都要落地獄架喇

“八婆，你放心啦，我諗住男人打都未輪到你呀”

勁痕打J都有問題

仆街
諗起以前有個同學都係咁
係咁r個袋位
d女同學仲問佢係唔係咁難忍
仲幫佢改左花名

邊間學校？

其實已經冇意思
D人唔當你係飛機佬咪當你痴線佬
中學有朋友比人屈偷野
佢無耐就自己轉校
識佢就會信佢
唔識佢好快就唔記得
遇到呢d情況真係只有轉環境
好過留係度比人語言謀殺

一件小事影響一生
推到間學校道歉

有多十日打丁

化學系學生

啲同學如果做證人可能會同事主一樣被欺凌
所以無同學願意冒呢個險幫事主

個校長用她 女人黎？

獨仔無兄弟姊妹支持, 我係中學都被人欺凌, 但係有同校既兄弟姊妹相信同支持自己係容易啲承受

呢間學校唔止一次咁對學生啦

難得事主經過呢單嘢後發奮向上，否則佢嘅人生真係玩完都似
無朋友無咗青春已經好慘

1 當時兩個女人喊到豬頭咁勁似講真話
2 我座較前位置，我既角度睇佢比個老師叫起身既時候確實係好似企唔到咁
3 無論係即時定事後都無當眾呈清過佢係無拉鏈，唔係上堂打飛機
4 一落堂就傳晒比全級聽，佢係打飛機

如果你係同學，你信邊一邊？就算你私底問佢，你信唔信佢冇打？本身同佢無乜交集，只能默默睇著見事發生，我亦同個記者一樣，選擇無視呢個人

bt 如果你有mon post, 而你所講既係真既，想係度同你講聲對唔住，怪錯你了，係度祝你開咖啡店成功，有機會一定幫襯

我知好多st marks 係喥mon post, 如果你曾經有間接/直接傷害過人既，希望你夠膽係度講番句sorry
件事過左咁多年，可以做既野真係唔多，但如果你有份參與其中既，呢度就有個平台比你冰釋前解

起人底就不了，廢事做第二次既傷害

中學啲女學生先有問題

就係你

死廢老繆幗光當年未坐正已經好仆街

集中起底啦

如果係真 條友真係好慘 而家見到女人可能都驚

同班同學

St.marks一向都學店黎，以前啲老屎忽好多都係教畜

他曾經交過女朋友

巴打智力都幾高，小學已經識咁處理，知道 cp係大罪

無拉褲鍊你想佢點起身

佢夾硬要用啲古文/成語
成篇嘢膠晒

黎料 blame the victim

如果係男校長會唔會好啲？

我覺得好多方都做得唔好既，校長一聽到打J就起槓，其他老師又冇覺得要查清楚

父母聽到咁大指控，又冇真係信個仔冇做過去學校對質，個仔比人屈打J都唔小事，問清楚就最好啦

點都好，屈人條女等仆街做雞啦屌你

有塊閪係比你用黎屈人？？

#metoo

同埋喺屋企睇AV打J
比起喺學校上堂打J 係兩回事喎

比人屈到上心口 都仲唔識告間學校 好似好弱

條友應該本身都有少少問題
即係唔係正常社交咁嫁喇
再畀人屈一屈, 就搞成咁

如果有證人加心理受損報告
告佢啦

唔熟 你走埋去同佢講 你岩先打飛機啊？
加上當時神情有異，又企唔到，表面確實似打飛機
佢自己從來都無解釋過，得女方説法可以信

個老女人做校長每年都停唔少人課
有d仲比佢停完成個月先比人轉校
比佢停過課ge都可以好似篇文入面咁講番去問聖馬可拎report
無就report埋比教育局搞大佢
等條老女人臨老過唔到世

我記得佢最尾拎件冷衫遮住先企

柴田!!!

無即時自己呈清，自己屈著屈著去到中七先想搞清楚件事，太遲了

乜慣犯黎
巴打講多D

笑咗，你既然當初選擇唔理，又有咩資格講呢句？

我覺得你似係想淡化件事，同為自己解釋，多個真心想道歉。

事主被全校影響咗成世，你覺得係連登講句對唔住就得？

個記者當面同受害人道歉，個事主都話已經無用。

總之證明唔到有教師失職有人失德講大話，就唔叫攞返個公道。

你係有歉意，就應該做證人講返件事嘅經過、學校點處理件事同事後啲學生又點對事主。

千錯萬錯都係條臭閪錯

呢件又再次證明，假設女性係弱勢、而且講嘅野比較可信，係唔能夠令人理性中立咁去睇件事。

起底啦

有個表哥以前初中係壞壞地
之後高中因為一D事修心養性努力讀書
成績標升, 但改卷個老師懷疑地問佢係咪出貓

留名睇炒車

逆向貼題，佢貼嘅課題可以唔使溫，或者好得閒先溫

學校無刻意搞大件事，純粹淡化，旁觀者睇無失職問題

經過同學生反應其實我上面同原文都寫得好清楚 想知咩？ 大部分人都無同佢玩，肢體上應該無任何沖突，純粹好似隔離左咁

過左咁多年確實無野做到，只能係度道歉怪錯佢

你覺得學校無搞清楚件事，就要見事主家長同停課，呢個做法係無問題

唔講男定女
而家係香港屈人根本唔洗本
反而係被人屈既要去證明自己清白

你到而家都仲係覺得係事主無即時解釋，所以先搞到咁樣。仍然為學校同學生嘅做法搵藉口。

你覺得有兩個座佢隔離既女仔喊著口咁話睇到佢上堂打飛機，覺得好撚驚，個男又唔講野，你係老師你會點？

唔係有冇搞大既問題 係做法同程序問題 有乜可能係冇證據既情況下停人課10日? 校方冇宣揚件事係應該要做既 但唔代表冇失職

我覺得無搵社工follow up 就錯左

好想條臭閪比人中出即飛周街send祼照

我相信佢真係打J嘅機會好渺茫

呢個做法係係試過比家長告上教統局
不過最後都不了了之

揾真相囉 唔係on99咁定人罪呀

佢最鍾意就係話要停你課
叫你企係校務處門口罰企等見佢
你係完全唔會知道幾時佢地會有人理你
有次試過朝早就叫人企係到等入去見佢
等到放學都唔會理你
期間放break d同學行過見到你比人罰緊幾撚大壓力
之後每日番學叫你去教員室對面d空房9坐將你隔離(好似叫107/108/110,太耐唔記得)
入去無人會理,再隔幾日就比份學校名單你叫你自己打電話去話要轉校(桂華山,李福慶果d)
每日生活就係番去9坐->話可能要見你,之後就9企->放學
好采ge比你上番去上堂,但佢就要你果一年ge每一日都要番early bird/lunch time或放學留堂
唔好采玩你一兩個月逼你自己轉校

利申:比佢停過幾日

點解我作為校外公眾人士，要代入老師嘅角度去睇？

而家有權力嘅人係老師，學生要服從老師嘅訓導，兩者間係權力不對等嘅情況，而公眾人士就係要用社會持份者嘅角度去睇學校咁樣處理恰唔恰當，當中有無不公、失職同專業失德。

就算真係打過飛機都唔會俾人排斥到咁掛？覺得條友點都有作大少少

所以未見左家長囉

收嗲啦
名又唔撚敢開

上面第一頁咪出哂名

見家長叫搵真相？
唔明點解係間學校讀過，
就要幫間學校？

第3至真

睇呢篇文睇到好想喊

中學都有類似Ge事件，但係俾人屈非禮而唔係打丁
雖然老師冇搞大件事，只係私底下捉我講，但係一早已經係同級同學流傳，事後俾人改花命，嗰幾年真係好大壓力，到而家出黎做野都唔識同女仔相處，仲係A0, 毒撚樣衰就係原罪

利申：番緊工，流住淚咁打，只係想舒發下

出晒名啦 聖馬可 繆校長 07 08 年

盲ge都上連登

留名跟進

唔想d人拉低學校公開試d成績嘛
DSE第一年唔比F6打學界
佢最鍾意搞F1-F3 D,E班嫁啦

呢D教畜真係仆街，最撚賤，正係識奉承眼中嘅乖學生，年中唔知有幾多成績普通嘅學生俾呢班畜牲扼殺

間學校仆街都唔係第一日嘅事，用盡唔同方法，迫害學生。

btw 以前間學校紅白藍色幾好睇
油到米白色成間精神病院咁

嘩 咁多同校既

話說我中學時期有兩個花名 一個係扯旗仔 另一個就係飛機仔 我接受左仲覺得無咩野 而家見番舊同學佢地咁樣叫我我仲覺得好懷念 其實我係咪變態

中學d老師要針對你 點撚樣都係你錯

#metoo 味濃
講真如果係無拉褲鍊咁簡單
前面d女同學又點會嚇到喊
中二就咁攻心計？
無拉褲鍊 起身果刻拉返咪得
最多比人笑下姐
拉唔返 好大機會突左條巨龍出黎
有面褲有底褲都突到條巨龍出黎而到自己企起身先知
咁比人覺得係打J都正常不過

利申 支持事主經法律途徑告到間學校仆街
停人十日課又冇report比教局
班教畜唔好再害人

聖馬可動物園

分分鐘班女唔係有心屈
只係大驚小怪
好似之前有個阿姐見豬人佬除衫嚇親咁
就9up 話人打j

果兩條女本身都係d mk 妹黎
點會大驚小怪

獅子為萬獸之王

真係拎條j出黎打，隔離位會唔會唔知呀
要企係身先講？

巴打直情知件事？

認真個老師根本先入為主覺得打J有問題
應該都係on9古板
出左課室都應該問下個學生件事係點

所以先比人覺得佢真係打飛機

Blame the victim 話受害者本身已經奇奇怪怪既仆街

可以俾個例子你

我而家有一個好好嘅朋友
以前係比人哋叫做跟尾狗
因為佢同人哋講嘢嘅方式就只有應聲蟲
人講乜佢就陪笑，奉承，
睇得出係好冇自信，又成日唔交功課
初中係一個friend都冇，
但佢會玩高達所以佢都會同人r吹水
後來佢見到我哋朋友圈有趣，就成日跟住我哋，
好彩我班朋友係好討厭杯葛同排斥
起初咪當佢係一個煩膠侵埋佢玩囉
去到後期佢個人開始建立到自信，言行舉止開始正常，後尾佢嘅同理心亦都令到佢成為左呢一個朋友圈入面嘅聆聽者，大家都好respect 佢，而家旅行一定會叫佢
有時都會懷緬提起點解佢而家同以前咁大分別

我以前間學校校風純樸，可以見到socially awkward 既人被接納後變得正常，但我知道出面個世界唔係咁

你地話人細個嘅時候奇奇怪怪
你有冇諗過每人嘅成長階段速度都唔同?
唔係每一個人嘅際遇都會令到佢哋一定既時候發展到適當嘅談吐，有冇諗過人哋只係未有呢個機會去學習？
人，尤其係小朋友係會變
你唔鍾意而家嘅佢，冇所謂，
但唔該你啲仆街賤種唔好排擠欺凌人
將人哋推向變得更加奇怪同極端
人哋可能只係差緊一個機會改善
所以
我爆屌你地老母

當時在場

巴打間學校咁好嘅

反對獨裁制度
反對未審先判
反對雙重標準
還我言論自由

個性簽名
------------------------------------------------
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

屌你自己話肥屍洗版自己又洗

巴打爆多d果兩條女係乜料

"因為內褲顏色明顯"
其實當時條底褲 係咩色?
正常黑色真係好難睇酊

好多人咁就一世，唔夠堅強就會好慘

係而家興偽韓同偽abc，
先有班on9覺得要保育Mk妹
根本MK妹同MK仔一樣，
都係學校圍威喂，
貪威識食，蝦蝦霸霸
專鍾意成班人圍埋恰毒撚同毒西
如果見係有錢毒撚，
就收人做兵同屈人送禮物
個啲咩MK妹有義氣、唔貪錢、唔港女，係班on9幻想出嚟

佢自己老豆老母都唔撐佢
唔怪得曬學校

More

又係睇連登仔炒車時間

我細佬初中個陣又係俾人屈非禮
個陣學校個locker好矮 佢要坐係地下到拎書
後面有個女同學坐 佢諗住問佢野 拍一拍佢
之後條女就同學校講我細佬非禮佢
老女人訓導處理仲要搵左個女警黎
條女仲要要求我細佬90度彎腰講對唔住
幾撚委屈 仲要無人信佢 個個叫佢講
見家長個陣我老母仲要唔同我講
話驚我唔知用咩目光去睇細佬
根本就全部人都唔撚信佢
最後我係我個級傳返個真相出黎
條女比人傳係八婆屈鳩人最後轉埋校
好彩平時同細佬有交流開解到佢
同埋最後佢有朋友仔信返佢
細佬都差啲比人社會謀殺埋

通常依d情況都係炒車

屌又一條八婆，好在有報應

我都覺得係
所以我個屆係可以全級打成一片
當然要老師算得上係教育者先可以foster 呢種環境
（題外話，之後有黃絲老師係fb兩登比人屈奶共好多舊生好嬲，D人咁團結你就知道間學校嘅校風有幾好）
學生有一個咁嘅成長環境係非常幸運
同時印證左睇香港咁集中嘅教育制度入面
一間學校嘅環境係幾咁重要

呢啲好警察，其他見係細路仔實hea走你

係好彩有層主呢個好哥哥，會出嚟保護細佬

等睇連登仔又炒車

不過老貓都唔係咩好人

當時人有你d咁既同學真係好撚慘，而家篇交都講到明話件事真相係兩個女仔夾埋屈當時人，又講到明事主當時根本連比人屈咩都未知，直到佢見完家長係佢地口中先知道比人屈打飛機，之後直接停埋課，流言一發不可收拾。
到而家你睇完成件事仲可以覺得因爲有兩個女仔喊哂口就直接砌人生豬肉好合理，老師校長冇錯。
我真係想問下，其實你係咪弱智？

香港做男人真係慘,儲錢改變自己成為偽娘啦

最後個句

就算係學校存心做佢，都冇理由去到全校杯葛咁極端，打飛機啫，係男同學眼中唔當係一回事啦
會唔會中間有d野佢隱瞞左冇講或者改動

咪就係個校長囉屌
又無話佢本身個人無問題
早幾頁咪討論過囉
好學校就會教番好個人

呢個post起碼有兩個人係當時在場，咁應該都係事主同學，咪問吓佢地講事主平時嘅為人，係咪咁唔尊重女性？

正常中二學生多數都白色下話.....

中二
女同學隔離／對住女同學打
上堂打 = 同變態一樣按奈唔住慾望

俾人叫變態佬好正常

咁就一世，睇字都覺得好慘
就算身為毒撚，中學時期都會有朋友，都可以同女仔講下野，有得同朋友一齊玩，打機又好9up又好，但事主完全冇經歷過

係發生件事之前嘅為人
篇文有講佢發生件事之後搞到好憎女人

條仔係咪毒撚？

500字解釋點解上堂對住老師打飛機

可憐之人必有可恨之處

校長、副校同教師嘅權力同地位都高過學生，咁樣拋返個波畀事主，會唔會無恥咗啲？

其實係現實嘅角度，事主一方面要攞返個公道，另一方面佢要肯去做心理治療，佢咁樣做人太辛苦。唔好為咗啲傷害過你嘅人，而辛苦自己

不善交際又唔係毒ge

聽日交

間學校臭晒朵
咁多人爆佢衰野

連登仔睇一篇新聞就好似知道晒個真相咁，所以話呢，報紙佬只要文筆好，吹咩風就個個歸晒邊，呢d都唔係第一日嘅事，唔係邊嚟會抄車。

真心如果佢本身同同學都相處融洽嘅話，呢件事真係會令身邊人一野就變到唔理佢？當然我明白呢件事係令佢辛苦，但我覺得成件事要睇得全面d。係唔係冇呢件事佢同同學相處得好好先？佢本身嘅性格與人相處嘅態度會唔會都係做成之後同同學關係唔好嘅一環呢？

唔該啦

教畜／誣告人毀人前途同中學雞on99口花花
邊個嚴重D
佢把口衰咪直接告鳩佢

被誣告，不公對待，群體杯葛
後果而家咪見到囉
點樣唔抵幫呀？

我唔洗你幫佢丫
同情佢拎返個公道都得啩？
唔好假公平啦
初中雞咋打佬

又係blame the victim
而家做人事必要外向？識交際？
學上幾個po有人讀間好學校，係可以接納同教番socially awkward 的人，佢地就會正常番，成件事根本只要校方好好處理，聽佢講，就可以解決，而唔係監生判佢有罪停十日課
係咪socially awkward 就值得俾人做同杯？

不過調轉咁講，如果佢本身性格都係令佢冇咩朋友，有件事比佢賴咗佢，冇朋友係因為個校長而唔關自己自身性格時，可能會過得舒服d。但件事都過咗咁耐，都放唔低真係做吓輔導好，無謂辛苦自己。

利申：完全假設9up

即係同同學相處唔融洽
就要比人屈上堂打飛機？

屌講到尾又係頼佢性格本身，家陣無朋友得罪你？根本件事個問題就係佢得唔到一個被學校公平對待嘅機會

講真我自己中學未遇過仆街老師 好慶幸
又或者果陣我算乖仔 所以見唔到d老師既另一個嘴臉

心理已經完全扭曲
佢憎女人但又係異性戀
發展落去當對方同佢意見不合時，好容易演變成暴力事件甚至兇案

巴打你15dse 讀econ ba 入ust bba

我冇話學校冇做錯，我只係想講之後同學同佢之間嘅關係係咪純粹就係呢件事而變成咁啫。如果佢同同學嘅關係先係件事嘅重點。如果關係融洽嘅話佢個結都容易解得開，有人支持有人support, 但而家就係佢同同學關係唔好，令佢覺得所有嘢源於校長做錯而嚟。

但係咪無呢件事佢同同學都相處得好好，唔孤獨無人bully佢開開心心咁過日子。當然一切都係假設，我一開始都講咗學校係做錯，件事係對佢影響好深。
但佢嘅性格有冇令佢同學學嘅關係變得更差呢？上面有人講佢把口係點。
佢可以唔外向，唔識交際，但呢個的確會影響同學之間相處咁關係。咁無得講，交朋友係互動雙向。

細咁多年都知咁多野

開始發覺連登仔亂嚟，我幾時有話學校做得啱呀？我個重點從來都只集中佢同同學嘅關係。

D 老師真係好仆街

好記得有一次個阿sir 話: 洗唔洗一問你就即係答唔關我事ar，你係咪身有屎?
屌你老母，你明顯用質問既語氣問係咪我，想我點答?

有一日個阿sir死左阿媽，我先知個世界真係有報應

實係有睇我啲秘密

呢單野有少少似一套好好睇的丹麥電影 誣網 the hunt 又係講大眾點用輿論壓力未審先判 對一個人做人柯謀殺

我覺得要起繆校長底 將件事推上報
以其人之就還其人之身
逼校長出黎交代同澄清 如果發現有濫權 至少要道歉先
唔好同我講咩件事過左咁耐由得佢
我覺得要正視呢種風氣 相信唔只係呢間學校發生

同埋呢個題材其實可以拍一套好本土的電影

我都冇話學校冇錯，我想問成件事係咪只得一個討論點。就係討論學校有冇錯先？我都講咗件事係學校做錯，但佢承受嘅影響係咪100%源於單一事件？一件事明明可以從唔同角度睇唔同嘅野都唔得？

問題就係戈陣無人知係做9佢 男無解釋
咁當然係相信女事主既言論

而且事後男方同家長都無反撃過指控咁老師都會自然默認左件事啦

我想話當時既我base on 所知事實係校方無咩問題，事後孔明到宜家發現係生豬肉所以校方處理方法確實有不妥之處

你問佢係咪佢殺啦

上堂摺紙比佢見到又停課
遲到1分鐘又比佢屌 屌屌下屌我一定入唔到大學
最後咪又係比我入到三大

學校就一定仆街架喇
問題係男主角本身應該都有問題，所以先會係事件後比全校排斥
睇篇報導，佢已經變成一個極陰沉心機極重嘅人，我唔覺得而家所謂還佢公道會令佢走出陰霾，反而佢呢十年所積落嘅怨氣養成對女性嘅仇恨，先令人擔心

講老貓邊少得 偷野禮堂罰企單野

more

所以十日8日係嗰陣真係無人理 比人逼走轉校玩9你真係大把

打咪打囉，到今日都唔認
其實根本無人care你打j，係你平時hihi啲人先搵位笑9你

係草藉自然出番黎 好似係

邊止3個鐘
話說有班大規模比人偷野
老貓叫哂全校去個禮堂 鳩企咗勁耐
唔知係想個小偷自己出嚟認定點啦
自己講完勁耐之後 逼其他人上去鳩up

印象中由朝早企到過飯break

8.30到12點啦
3個幾

停課逼人轉校對佢嚟講 真係唔係咩出奇野
之後佢過咗德望做

乜撚野係hihi呀傻鳩
人手filter 威啲？

篇文唔係話佢當時唔知咩事咩

篇文其實都只源於事主把口。
你話多幾個受訪者就話可以睇得全面d。

sorry飛機佬，中學果時唔應該恰你
聽講你準備搞生意，請我好冇

佢培正做副校果陣已經好仆街

成日都想問
L乜撚
撚就撚啦
On99

好撚慘架 以前最中意就係打波 點知中五同中七同我講 要應付公開試無得打學界

連成班話學校冇查清楚
淨係聽2個mk 妹講就認定樓主有打飛機
而家你地咪淨係睇篇報導就信哂事主
mk 妹認係屈佢都唔知真唔真就想去人格謀殺第二個人
btw 學校處理手法就肯定有問題架喇 呢點唔駛討論

你哋唔係真係覺得中學教師大部分會請教大學士畢業生呀嘛 至少我間中學基本上都係請三大畢業再係教大拎pgde嘅人

即場射多次比佢睇咁咪知你有冇打

前者垃圾教畜中小學都有
後者唔聽書嗰啲就係我識嘅三大pgde人

關咩係啫
平身中學就好山頭主義

帶頭條友開始講
好多人怕埋唔到堆
就跟住認同

平身其他人可能neutral
最後可能是但抽一個人問佢做咩咁憎同欺凌人
佢地都只係跟風

Victim可能係同人地有啲唔同
性格有缺陷 比較怪
畀人一講 就話佢做咩都係錯 完全百辭莫辯
要咁對待冇能力反抗的弱者來得到自身的肯定/快感/朋友認同？如果你已經成年 仲係覺得咁對待人冇問題
我相信你都只係社會上一個冇咩用的人

就算佢幾怪都冇必要咁對佢
唔啱玩咪唔理佢 冇必要再加一腳
而家佢有冇人際問題
都唔應該咁畀人對待

河粉仔
我希望你唔好結婚生仔
第日你有小朋友
你做父母見到佢咁
睇你仲會唔會咁講

講真受害者 要用好多力先走出陰霾
十年廿年都仲好痛
唔係個個都咁堅強
好多人一早就冧左

篇文第一句話個victim讀BBA
佢咁大怨念，小心第時變仆街老闆

依家各位個個都同情victim
會唔會過幾日有victim走出來話victim係真仆街變態佬
最後連victim身份同係邊道開café都爆埋
開張個陣成班連登仔去人舖頭度贈慶

點解唔轉校

我冇講過咁樣對佢冇問題，亦冇講過佢應該要咁樣比人對待，亦冇講學校同學冇錯。唔好老屈喎。我一開始都已經講咗學校處理手法有問題。

由頭到尾我只係想帶出佢同同學嘅關係係咪唔只得一件事造就出嚟，而係仲有夾雜好多因素啫。

其實如果呢件事上同學有明白佢，關懷佢同支持佢，佢可能之後會冇咁辛苦。換言之佢辛苦除咗學校處理得唔好，同學之後對佢嘅反應都好重要啦，但重點係同學對佢嘅反應同態度係咪100%源於件事上面先？冇呢件事同學對佢嘅態度反應又係點先？

我講咁耐都只係帶出問題去反思，我冇下個定論話邊個一定啱邊個一定錯。

一件事嘅推進從來都夾雜千百樣個因素衍生出嚟，我覺得冇得全部將問題嘅根源放係一件事，一個焦點之上。

原來都市傳說係真 唔知事主有冇做過但校方處理呢啲野一向好差

起晒d學生同教職員底啦
呢d事邊有得忍
班撚樣係美國比人槍擊左好耐
香港d教育又係垃圾黎

果陣日日見到事主早會之後就係捉住副校傾計。
p.s. 果陣我低事主一年級，但係全校尾二果班由操場行返上去

94獌好似唔係好多個

所以啲臭雞真係無敵
作幾句大話大家就個晒

好多變態殺人犯就係細個比人誤待先會影響到個人格

所以要推到上報 希望校長條濕鳩同個2個mk臭閪還事主一個清白

如果唔係 當初屈人ge 因住不得好死

當然 上面講ge唔係最想有ge結果
都希望事主係可以盡快走出陰影

咁都要驚
人人都唔洗上網討論啦
等到真相大白自然咪有人做野
可能林鄭月娥係美國間諜tim

爆料都比人起底

咁多st marks

仲記得個肥婆老師聽到我話報左警，吓左勁大聲，隔離老師聽到望曬過黎，個肥婆叫我打番過去叫警察唔好黎（依家諗番邊個可能），我唔打，佢就話會罰你記大過，跟住見我無反應係到狂罵罰咩罰咩洗唔洗玩咁大。

個副校忍唔住話都報左啦，等我處理，係我問我咩事聽完就話下次同我講嘛唔洗報警既，講講下保安帶左差人黎校務處，個肥婆一輛嘴講話係誤會啊點啊叫人收隊，副校無點出聲。

個便衣話唔可以喎，收到投訴點都要處理，仲有亂報警係浪費警力，個肥婆指住我話咁告佢啦，講真，我果時仲細，都驚到有d眼濕濕。

好彩果時個便衣好好人話得啦你唔洗講野，差人做野唔洗你教（原來係真），報案人係佢唔係你，叫我唔洗驚，慢慢問我咩事，個副校見我嚇到口疾疾就整理左一次件事講出黎，個便衣逐句講番出黎問我係唔係，答係唔係就得。

最後個仆街同學比個教師係咁安撫慢慢扶起帶走左，最後緊係無事，但好似係警司警戒，因為睇h漫係唔洗拉。

性罪行性教育講座大把

耐睇成兩個鐘av
你朋友都幾勁下

我試過食完lunch返去上堂
岩岩坐低自己位個呀sir走埋黎
無意中見到佢冇拉褲鏈，唔小心大聲左同佢講
呀sir你唔記得拉褲鏈 ，之後成班d人望住
個呀sir紅都臉埋咁唔出聲

平時我好少可like人地講既野。今次我也忍不住讚好

事出必有因。
唔可以聽任何人既片面之詞就信曬佢。
我唔係講事主講大話，但佢講既可能唔係客觀事實既。
佢平時為人點?
點解同學會集體bully佢?
一般情況下，邊會一個為佢出聲既人都冇。

又黎blame the victim

本來已經有d小圈子文化，出事之後緊加無圈子肯加佢，基本上係全員孤立

之後性格就同文章一樣，變到有d奇怪，更加無人會同佢fd

出事前就唔太清楚

有句野話可憐人必有可恨處
卻無人嘗試過倒轉黎諗

本間中學都多小圈子
出左事就算本身無乜感覺嘅人
都未必會特登同佢Fd

就係咁 出事前唔fd 前事後都唔會fd

只係想指出睇緊唔好咁單面，所有唔支持受害者嘅人就係blame the victim？

事實上唔係案發現場既人，都理應睇表面證供，D鳩估言論咪又係合理化欺凌行為

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

想知屈人果兩條女依家點 生活重安康？ 重未生cancer 死咩？

教畜最鐘意Blame the victim

班同學見到個咁恐怖嘅死字都冇人做嘢? 即使佢真係性格差，見佢咁樣都應該關心下啦

完全無留意過佢貼過死字
記得貼過希特拉既 我的奮鬥quote

停十日就真係過份
其他同學都覺得一定係實證據確鑿先會罰到咁重
佢自己點辯護都無用

正常呢d 口講口賠最多咪見吓家長

其實父母嘅關心都非常重要，我細個都俾人排過，但父母從來冇問過我學校生活係點，到宜家其實都唔知道。同事主一樣，我一個人唔識處理，性格都變到唔太識同人相處
如果當時佢父母有留意吓，有關心過佢嘅情況，問清楚發生咩事，為佢諗解決方法，結果可能好唔同
我係佢老豆老母，必定會幫佢轉校，去一個新環境重新開始。一個中學生自己未必敢提出要轉校呢個要求，特登係自己父母都唔信自己

中文堂 同個事主都唔係好熟 不過當時佢又鬼鬼祟祟咁 又自己一個人坐角落位 我諗都係得果兩條囡先知佢有冇打

一年early bird 報到

肥絲啊屌你
sor 飛獅

又話有證據又要人上去講感受
企撚到放lunch

事主坐第二行最尾個位嘛
我記得佢隔離位係有個男仔坐
太耐我可能記錯

賭5毛係李

其實由頭到尾只係想講，呢件事有冇出現，佢都可能係中學生涯都會同同學相處得唔好。

根本無人話過合理化個欺凌，點解睇野永遠只睇一點。

學校係唔啱，同學係做錯，但唔等於佢有呢d嘅生活一切都源於呢件事之上啫。
而家事主將佢所面對嘅問題都歸咎於呢件事上嘛。但究竟事實又係咪呢？要記住新聞只係單從佢方面出發。

利申：再講多次唔認同學校處理得洽當，其他同學欺凌佢係過份。唔好再老屈。

何唔係校外事務咩

好似係尾2戈個位

我都記得係第二行最尾 女A&B 前佢一行好似

我意思係隔離行前一排

以前讀小學既時候都俾過1個咩學生輔導主任
類似社工既人物屈我非禮女同學
細細個咩都唔識諗 俾人砌生豬肉
最後學校d人都係一樣隔離我同另外2位一樣俾人屈既同學
重為咗唔搞大件事 記我地2個缺點
果陣臨近考試 但要我地3個係學校寫咩悔過書寫到夜晚7-8點
到宜家都係冇人出黎道過歉
利申 呢間小學好撚多人識
上過曬新聞既基層小學

次次見都係見李炳
係成績先見警犬

攞"可能"同學相處得唔好同比全校隔離做比較？

你係咪high撚大左 根本成個post個重點講緊事主有冇比人欺凌，查番個真相姐
而暫時段新聞係最可靠既source
連登咁撚多癡漢亂講野我又一定要跟埋其他方面follow件事
你都九唔㗳八
你可以唔信，但亦唔抹殺受害事主證供的真實性

我幾時唔信？

你信唔信我唔理啦，但你果句睇野唔好單方面得啖笑

LM

睇到唔少人話個事主比人欺凌係唔單止呢件事, 仲關佢性格事, 佢性格孤僻又點, 就要比人欺凌?
仲有人覺得如果佢性格無咩問題應該會有朋友出嚟幫佢當時澄清, 但係即使幾friend, 遇著咁大單野又有幾多個知心好友係會冒住比人鄙視嘅風險幫佢呢?

我以前小學到中學都比人排擠, 就因為我啲性格同佢地唔太相同, 事主一樣, 但係咁就要比人屈仲要比學校嚴懲?

有唔少人都話唔可以聽事主片面之詞, 根本上係好多人都好好彩無比人排擠無比人欺凌, 唔知道欺凌要自己1個面對餘下既5年既中學生涯係幾恐怖既事。諗下1個孤僻既人, 1個得13歲既青少年, 知道自己比人屈同埋知道無人會幫自己, 佢應該比咩反應? 反抗? 都無其他同學會信, 就連啲教畜都懷疑自己, 講嚟反而更加此地無銀。

仲有人話事主應該之後出嚟話自己無做, 而唔係性格變到更加扭曲, 呢啲都係啲無稽之談, 我咁講因為我試過想去修補同其他同學既關係, 但係個撚個都耍手擰頭, 咁樣點叫事主出嚟澄清同修補同其他同學既關係。

其實聽事主片面之詞的確唔知事實既全部, 但係性格有問題就一定就要預住比人欺凌？佢又無生理傷害到人, 又無心理傷害到人, 正如有人話個個人發展速度唔同, 咁性格都有快啲變好同慢啲變好, 事主就係慢啲變好, 咁都唔應該比人屈, 學校既責任係佔好大, 但係同學既排擠同忽視既責任就更加大。

呢件事根本就唔可以同啲人講既比人笑鳩痕或者鍾意打飛機比, 個女仔係喊住講個事主打飛機, 覺得被侮辱, 咁樣係對事主一個好大既指控。所以大家再講話事主性格有問題比人欺凌係有原因, 或者話就算無發生呢件事事主都有機會比人排擠, 都應該諗下如果呢件事發生係你身上你會唔會仲有人撐, 仲咁大口氣講呢件事其實對事主既影響唔好大。

知道個兩條女係邊個
兩個都係姣婆黎

試諗諗如果有兩個女人喊晒口係地鐵攞明屈你非禮又無其他目撃者，基本上你已經係必死。

所以除非學校能夠令到兩個mk改口供道歉，如果唔係學校確實無辦法，只能罰個男仔。但係擺明就係切你生豬肉，又點會改口呢

我都俾人Bully過，但心理上佢慘好多

（我有佢咁嘅家底同身家又冇所謂）

原來係依間中學

入面個留言咩叫記憶中唔係全部人都bully佢, 1半bully, 1半忽視? 其實人既心靈好脆弱, 因為呢件事佢變到唔尊重女性係有機會, 咁應該點做? 提下佢, 幫下佢囉。都係個句, 好多人都好好彩無比人欺凌, 所以都可以置身事外咁講啲懶有道理既野。

性格有問題就要杯人
講左咁耐都無人開屈人個條女出黎

1.send email俾教育局
2.send email俾校長+副校長+cc 俾教育局同埋xxx中學議會
3.起左底當初果位校長同副校長同埋條女

校長同個老師都退左休享福

晚節不保

做咁多衰野仲享到福

見到呢到有人仲未知而家既香港點運作
呢單野涉及到連登仔最憎既女權主義
樓上某會員竟然講係事主片面之詞
唔出奇呢d野其實由大部人小學中學成長時期形成
當然平時既教育影響可以話係最大
事主男同學心智未成熟話人飛機佬，受校方不正當處理事件有關都不足為奇
細個比人洗左腦堅信女性要受到特別保護及對待
可恨既係某d女性用呢點欺壓男性
metoo事件就可能咁樣產生
學校係一個教育既地方，處理不當就會發生好似事主個case，個兩個原告人有冇心屈事主我唔知
但係校方仲未搞清楚事件就告發事主就絕對唔岩
亦造就香港女性屈男性唔洗成本

打個飛機都咁多嘢講 十幾年後平反條春咩

教中學十個有九個都三大嫁啦，日撚日屈教大
通常最多垃圾係個啲本身唔係讀bed，之後無野做再讀pgde個啲

隻貓最鍾意玩針對
成日恥笑同踩低d佢覺得差既學生
都唔知佢係咪心理變態

做年幾走咁都算不幸中大幸

Feel到臭閪先會講呢d野出黎

大把教大出黎教中學啦

話唔定係當年有份屈佢果兩個

而家連討論身材都變成係對女性無基本尊重, 所以以後見到個身材好既女仔千祺唔好讚佢, 或者以後見到女仔要好似以前既文人同佢地講子曰:（下刪3000字), 再唔係就討論天氣, 唔係嘅話就會係唔尊重女性

老貓個女都唔妥佢

e個都係當年同班但唔係屈人果兩個

你會唔會同個唔熟ge同學/同事/女性朋友無啦啦話佢好大波咁樣
正常都當你性騷擾啦

老公都唔要佢

咁都有過女朋友
我仲衰過佢

請睇清楚我講咩, 我話以後見到女性都要講啲同佢身材無關既野, 我無講過事主應該去評論身材, 因為咁做係唔尊重女性, 我係將件事實講出嚟, 因為討論身材變成係對女性唔尊重既指控

仲有見你應該都識事主, 借問聲你有無提過事主評論女性身材係對女性既唔尊重, 抑或你只係冷眼漠視事主, 事主經過被人停課同屈呢件事之後應該心態都幾扭曲吓, 佢會唔會仲有同普通人一樣既思維。比著你係佢, 你會唔會好憎個個屈你既女仔以全部女性, 佢都已經無野可以失去, 自然會同女仔講野有啲問題, 咁其他同學又繼續排擠佢, 你又覺得佢有講野問題, 你而家就係到講佢唔應該咁講野, 點解唔當時同佢講呢?

我想講，事主本身咸濕唔代表佢應該比港女同學冤枉同比校長錯誤處理

其實關咸濕咩事, 事主同女性既溝通出現問題有某情度上係關比女仔屈事

佢ge溝通問題係未俾人屈之前已經出現你睇番前面我有講過
你就講到佢係俾人屈完先搞到咁
第二
你e家幾廿歲人梗係識係到搶道德高地講話應該當時要點點點做啦
你仲係一個十三，四ge中二學生你聽到d同學撩女仔你都係食下花生笑下算嫁啦
e家要扮大義凜然有邊個唔識
最後
我從來無講過佢應該俾人屈
我只係講點解有佢比人屈e件事會發生
亦都一直屌緊學校處理手法有問題

咁咪同有個人既留言一樣, 即係而家性格有問題就解釋到佢比人屈比人欺凌?佢講野咁有問題咁性騷擾啲女仔所以令到佢比人屈, 但係你又話佢撩女仔只係當一件八卦野嚟聽, 咁究竟佢講既野係咪真係咁乞人憎？

無錯我講既野好左膠, 講埋啲當時應該點點點, 的確一個13歲既人點會諗咁多, 所以1個普通13歲既學生應該排擠啲有性格缺陷既人, 獲得參與感。所以我就話佢係無可能唔性格扭曲, 因為佢就算澄清都無人信, 想打好關係個個都唔想比人原有既社交圈子排擠因而夾埋排擠同欺凌佢, 所以成件事就只有校方同啲教畜做錯, 啲同學仔都係牆頭草, 根本無可能幫事主, 而事主就繼續捱埋剩低既日子。所以歸納就係被人欺凌係抵死, 啲同學仔當時既冷漠對待或者欺凌係唔啱, 但係都係情有可原, 所以欺凌其他有性格缺陷既人都係情有可原。我地唔應講佢地應點點點, 因為講嚟都係想企係道德高地, 咁點解我地就可以話教畜應該點點點, 就唔可以話同學應該點點點。

有無人諗過欺凌其實係教畜做定係啲同學做?成件事既始作俑者係個女仔定係啲教畜?有無諗過如果個女仔唔屈佢做鳩事主就可以比少啲機會死人教畜做鳩事主?最後大家真係好好彩唔駛享受比人欺凌既痛苦同埋就算唔駛感受獨自一人面對大多人嘲笑既恐怖。

衣家啲人好撚鐘意企係道德高地話當時應該要點做既馬後炮說話
仆街啲講句 係小圈子文化生存 你會點揀？
加上睇上面既留言 事主既性格本身都埋唔到堆
我老閪都唔信會有人會敢揹起得罪全班人既風險之下而第一個企出黎
唔洗講幾多歲人 我相信件事變左喺職場 有女同事屈9個毒撚非禮 老闆要炒人 我就唔撚信有咁多耶穌出黎打救世人 係呀 我話緊啱啱仲係到講緊當時應該點點點既你地呀 咁大個人諗野就唔好咁撚幼稚啦 人係自私的呢個道理都唔撚明

Sor 燥左

唔係得唔得罪既問題，嗰陣個個都覺得佢應該係有打飛機/有攞到條jer出黎，又無人同佢fd開，點會幫

就算企都企係mk 妹嗰邊啦，佢地先係victim , 無人知係生豬肉黎架當時

無論個毒撚性格問題定真係打j都好
比人欺凌真係好慘

咁又係
所以邊個先係victim真係當事人先知
做旁觀者真係好爽 食花生之餘 仲可以搵個高地攝埋去

學校都只係社會既縮影
佢去到邊都會繼續比人歧視
欺凌者當然唔岩
但都唔好以為依世界會有天使黎了解你 拯救你
所有人為左自保都唔會接近你
希望佢有日學識點生存啦

屌你真係on9
第一
平時佢係學校口花花就話會聽到佢講左d咩姐，果期興msn你又點知佢又有無同人私底下再講d再over d ge野？
我最近聽番就係佢會私底下sd d 女人bikini圖俾人
好多野都係當時無人知e家先爆番哂出黎

你第二段更加不知所謂
係咪唔同佢熟唔同佢做朋友就叫排擠佢先？咁你番工都排擠緊你d同事？
你睇番訪問 佢自己係從來無試過用任何方法去澄清件事
當時係班房個個唔知咩事淨係知有人喊 事主俾人帶走左
之後就得d女話佢係到打飛機
佢自己咩都唔講咪俾人講得身有屎囉
第三
你blame d學生係無用 你e家無限上綱係到屌學生欺凌情人可原都唔知你想點
你對一個中學生處事心法 ge standard 同對學校老師成年人ge standard 係咪應該要有唔同先？
都話成件事係無人知係佢有無做過 學校係咪應該有責任去查成件事係點？e家知係成件事無任何record咪代表左學校根本無諗過了解件事係點淨係信左d女講囉
唔搶道德高地都屌得佢地啦下話？
on9左膠

屌睇到興打錯哂d字

屌你真係on9
第一
平時佢係學校口花花就話會聽到佢講左d咩姐，果期興msn你又點知佢又有無同人私底下再講d再over d ge野？
我最近聽番就係佢會私底下sd d 女人bikini圖俾人
好多野都係當時無人知e家先爆番哂出黎

你第二段更加不知所謂
係咪唔同佢熟唔同佢做朋友就叫排擠佢先？咁你番工都排擠緊你d同事？
你睇番訪問 佢自己係從來無試過用任何方法去澄清件事
當時係班房個個唔知咩事淨係知有人喊 事主俾人帶走左
之後就得d女話佢係到打飛機
佢自己咩都唔講咪俾人覺得身有屎囉
第三
你blame d學生係無用 你e家無限上綱係到屌學生欺凌情有可原都唔知你想點
你對一個中學生處事手法 ge standard 同對學校老師成年人ge standard 係咪應該要有唔同先？
都話成件事係無人知佢有無做過 學校係咪應該有責任去查成件事係點？e家知係成件事無任何record咪代表左學校根本無諗過了解件事係點淨係信左d女講囉
唔搶道德高地都屌得佢地啦下話？
on9左膠

我以前都係比人知道睇av，搞到d人都遠離我，有咩活動都唔會預我

經過呢件事，連登仔記得學識唔好再未了解事情嘅所有之前玩起底網絡公審，咁同班老師冇分別!亦記住咁樣有機會對一個人傷害好深。

我再講多一次冇人話過事主性格問題就要比人老屈，比同學bully係合理，學校係有錯，同學係唔啱。唔好再以偏概全斷章取義!

我只係講，事主將所有承受嘅傷害都歸咎於老師老屈件事之上。但同學bully佢，欺凌佢，係咪純粹100%源於一件事情之上先？新聞係專訪，一定係以事主角度出發，當早事主嘅憤怒加上記者吸引讀者而修飾字眼落墨重點方向，係咪必然就係事實嘅全部？討論係咪最持平呢？

我明白事主承受咁多傷害係好辛苦，要走出陰霾亦唔容易，但唔係同佢企係同一陣線一齊吼叫就叫幫佢，學校老屈令佢唔開心係要有方法令佢釋懷，但都要了解番同學bully佢嘅真相先可以對症下藥，改善番佢同人之間嘅關係。

最後都要講同情亦明白事主嘅不幸，亦認同學校同其他同學做得唔啱。但事情嘅出現亦可以夾雜好多因素，如果學校老屈要正視，其他都要正視處理。

離題：既然大家唔認同學校處理手法，希望大家都學識唔好成日網絡攻擊未審先判亂咁起底。其實未唔覺有呢d必要，可能最後一句炒車就當無咗件事，但之前所做嘅野要令事主蒙受不白之冤而承受嘅傷心，不下於呢件事情事主所承受之上。

歷史唔係用嚟攻擊批鬥，而係用嚟從中汲取教訓唔好比歷史重演。

一句到尾傷害已經造成
不過每個人的承受程度都唔同，就算佢100%俾人bully係有原因，如果佢真係介懷十年，諗法更加扭曲，咁其實班女仔用欺凌初衷「想教訓」佢唔好撩女仔，其實係無撚用⋯⋯無論如何欺凌唔係解決方案，遇上咁極品嘅老師校長無疑火上加油，兩邊都低能
如果香港可以用槍，仲可能造就多單校園槍擊案
Any肥做野要諗後果
認同其實炒車前的傷害都番唔到轉頭，無傷害係返到轉頭

老老實實
河粉呢條左膠d留言夠晒官腔
吸取教訓講就好聽，但係又有幾多個會做到
因為有d野可能只有以暴易暴先解決到，某d校園欺凌都算係其中一種
Anyway,河粉打左咁多字都唔見佢對事主既立埸係點樣,我個人感覺就覺得佢好黑人憎

巴打你個陣幾年班 點解咁堅抽 比著我真係都數比人屈硬食

中學老師根本大部份人格有問題，教畜一班

唔講立場都被人屌

教大出沒注意

勇猛無匹